【政論】分析G20和71後政局和民間走向

長遠（幾個月至一年）：
1. 美國出手：國會真正通過人權法案有普選，侵侵堅制裁，美國加強對港政治部署；
對策：民間持續施壓，聯結海外港人，並應開始思考政制，選戰和執政；立會議員遊說國會加快審議
2. 美國收皮：侵侵鳴鼓收兵；國會暫緩人權法案；林奠大規模秋後算賬
對策：民間只能邊走邊打，行動升級並計劃走佬路線，聯結海外港人；立會議員遊說國會
3. 中美敵不動我不動：林奠暫緩，美國人權法案暫緩，港美互相恐嚇，死局；
對策：民間繼續本地國際施壓，聯結海外港人，立會議員遊說國會
短期（G20後，71後，七月）：
1. 美國出手：貌似死局，侵侵G20後甚至不會表明對港態度；內部卻就香港問題談判謀劃，秘而不宣；英國選出新首相後（8月）偶爾發聲，指引國際勢力帶路
2. 美國收皮：大規模攬捕，關登，突擊通過逃犯條例
3. 中美敵不動我不動：林奠繼續拖，689對付佔中策略重現，死局

5. 以上事件均沒有發生

美國應該唔會收皮 香港係一張好牌可以搞死中國 不過自損300

就是情況3啊，死局

今晚七點立會煲底集會呀！熱門連一個post都無提呢單！！！

樓主
應該分析71後，
香港的政治走向
香港可能出了一批
新人不談政治
沒有政綱和理念
只談民生
但是區議會只是諮詢機構
模仿民建聯和佬－派所謂民主派的爭取和關注社區
各項民生問題
現在香港處於這麼惡劣的政治環境
出一批不談政治的新人
令香港區議會的文化
沉倫在欺騙選民的政治人物